是我太沉醉 讓思念步步相隨

我用情付諸流水 愛比不愛可悲
聽山盟海誓曾經說的字字都珍貴

張信硩